九樓飲冰室 十二人送中，飛機跟足成條路程，港人早被滲透！ 提防諜匪，TG絕不安全，個個TG都有警察！

十二人送中，飛機跟足成條路程，港人早被滲透！
提防諜匪，TG絕不安全，個個TG都有警察！
中共滲透點樣做？三個統戰方法揭秘|
九樓飲冰室 (第二節)
2020年10月12日

香港花生
213K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: